{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47593&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평산여울펜션"
    },
    "text": "宿は森の中に位置していて自然を楽しむことができ、周辺は新鮮な空気でいっぱいです。 大切な人たちと一緒にリラックスしてみてください。 玄燈寺は車で0分で到着できる場所に位置しています。 雲岳山は車で3分の距離で、アチムゴヨ樹木園は車で36分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 一部の客室では調理が可能であり、客室内には炊事道具や食器類が備えられています。 肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペンションでは夏季に屋外プールを運営しており、バーベキューも可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、2名様基準で一回当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りはできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "宿は森の中に位置しており、新鮮な空気と自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "玄燈寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "玄燈寺は宿から車で0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "雲岳山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "雲岳山は宿から車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "アチムゴヨ樹木園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園は宿から車で36分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間帯は何時以降ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類も備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "夏季に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールを利用することができ、バーベキューも可能です。バーベキュー施設では炭とグリルのレンタルがあり、2名様基準で一回当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。ただし、最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴が必要であり、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 535
    }
}